# README #

Эта игра разрабатывалась мной для участия в LudumDare34 (2015). 
Фактически, мой первый опыт в работе с Unity и один из немногих проектов, доведенных до конца.

В папке BounceJumper - исходный код, в JumpAway-the game - сама игра.

